想追返女朋友

我同ex拍咗兩年幾拖, 期間好大部分時間都long d 緊。

今年年頭嘅時候(都係longd緊), 因為學業繁忙, 好多時都冷落咗佢, 而且自己脾氣唔好, 加上壓力大令同佢講嘢語氣都會有啲重。慢慢因為我嘅冷淡令到佢覺得我唔重視佢, 慢慢開始心淡。佢有提過分手, 但我嚟我氹返佢所以無分。

後來幾個月相處無話有咩大問題, 但都間中嘈下咁。直到近排佢返到嚟香港, 佢同我講個feel好似返唔到轉頭咁,想分手。雖然我呢幾個禮拜我一直挽留佢, 但佢都係話無咗以前心動嘅感覺。最後佢覺得自己已經唔再鍾意我所以提出分手。

但係我仲係好愛佢, 好想同返佢一齊。有無巴打有挽回/復合嘅經歷可以分享下。

女人主動講分手就真係無得救
佢係鐘意你 趕佢都唔會走
放手啦

下個更美好

放手，放開所有

去馬啦。而家唔追返佢，等佢有左第二條仔你一定後悔

信我，條女會係後悔嗰個
利申 過來人

我都係咁諗, 唔敢想像佢第時同第二個一齊

未必 如果個女仔心淡 慢慢心死 換著係我 一定走 傷過一次仲未夠咩

平時相處會好啲, 但異地就會多磨擦

前題係條女要覺得自己冇做錯 或者條仔真係錯

巴打，你追返佢啦
你唔追返佢，過咗段日子，或者佢會係後悔嗰個。
但問自己一句，呢一刻你捨得放走佢咩?唔捨得就追返佢啦
無話無得救嘅感情，只係肯唔肯

利申:過來人

想追咪追囉

我想呀 但我驚依加去煩佢佢會反感, 有無經驗可以分享下

如果從來拍拖唔會攞分手黎講笑
而有一日開口同你講 應該真係覺得攰
以前就係受ex d臭脾氣 冷言冷語 覺得頂唔順
所以講分手

我覺得靜一排先
比大家冷靜下 諗清楚自己要點做

若果分手後仲煩住人 不斷sd信息
講依樣講個樣 真係唔躁都變到躁底
ex仲要講講下 變到鬧返我轉頭

絲打,有無D例子呀?

咩例子？

我脾氣都唔係好, 但平時直接見到面感情上會比較好, 問題係出響前幾個月long d 呢段時間我多嘢做所以對佢冷言冷語

冷言冷語,臭脾氣
或者你覺得最頂唔順嗰一次或者一樣嘢?

其實已經long d咗好耐, 已經到咗尾聲, 但就係臨尾先出事

我琴日分完手
都係話淡左，唔愛我

雖然我有唔捨得同埋都愛佢

但冇諗住做任何野

女人一講分手果一刻，你係會覺得佢好陌生
好似變左另一個人，呢個係女人恐怖之處

而我既方法只有一種

就係等佢後悔，如果佢仲愛你，自然會搵返你

咁樣先可以扭轉個局勢

如果唔係，只係重蹈覆轍

利申：個人意見 不歡勿屌

最頂唔順個次咪就係分手個次
永遠不論係我錯定佢錯
佢都可以講到自己啱，自己要我氹
認錯，道歉，好似隻狗咁
一冷戰就失蹤，咩都block哂
分手個陣就係佢自己有問題，我嬲緊佢
佢仲要我氹佢，話我唔氹就走
之後我就一個轉身走左

分咗手之後佢仲有無煩你?